[0.0]
<no-speech>
[1.645]
السلام علیکم
[2.625]
<no-speech>
[4.085]
هیلو <no-speech> څنګه یې په خیر یه تکړه یې
[7.405]
<no-speech>
[9.095]
نا جوړه خو نه یې
[10.325]
<no-speech>
[12.385]
د یو نوې پروګرام را وتلې د تقریباً د دوه درې کاله کېږې <no-speech> ښه <no-speech> د دې
[19.245]
<no-speech>
[22.985]
دا د پښتو یو سافټویر جوړېږې وایس سافټویر
[26.725]
<no-speech>
[28.625]
<no-speech> وایس مثال چې اواز وکړو ټرانسلېټ کوئ داسې ډکشنري جوړېږې
[33.985]
<no-speech>
[37.885]
او وینې د روښان ټیکنالوجی ګروپ په ځای باندې جوړېږې نو ودې ته مونږ کاغذان را کوو <no-speech> اول دغه کاغذ وي هغه ووایو بیا را ته ووایي تاسې یو ملګرې ته تېلېفون وکړې
[49.135]
بیا مونږ هغه نمبر ور کړو بیا مونږ هغه ملګرو سره میلاو کښی <no-speech> بیا د ملګرې سره یو لس یوولس منټه ګپ وکړو <no-speech> بیا چې د کوم ما او تاسو کوم ګپ وکړو دې بیا کوم لفظونه را وځې
[60.605]
لانجې را وځې د دوې را اخلې او په سافټویر کښې اچوې <breath> هغه سافټویر په دې کښې جوړ کړې
[65.805]
<no-speech>
[70.365]
هو هو د لفظونه هم اخلې
[72.645]
<no-speech>
[73.585]
<hes> اوس ګوره دې هو دا لغاتونو هم را ته دې پیښور یو رقم لهجه د دې کویټه بل رقم لهجه ده د جلال‌آباد بل رقم لهجه ده د دې کندهار بل رقم لهجه ده
[85.335]
دغو لهجو دوې کار کړې د وخت دوې دې کویټه په لهجې کار کړې
[88.595]
<no-speech>
[100.355]
هو <hes> د مثال ما <no-speech> مثال <hes> ما او تا تر منځ ما او تا چې کومې خبرې کړو په دې کښې مختلف لفظونه را وځې <no-speech> لهجې را وځې هغه دوې ور
[112.145]
چې کومې دې بس بیا هغه په هغه ډکشنري کښې اچوې
[114.485]
<no-speech>
[117.465]
هو هو مثال داسې وایه <hes> جوړیږې <breath> مثال د بیا موبایل ته لېږې کمپیوټر ته لېږې <no-speech> مثال ته
[124.605]
<no-speech>
[127.935]
د داسې د اوس مثال یو کنفرانس د <no-speech> کنفرانس کښې ته ناست یې هغه سړې په انګرېزې غږېږې <no-speech> ته دغه کوم سافټویر چې د ته په پښتو ودراوه تا ته پښتو کښې خبرې کړې
[139.615]
ته ورته ویل هغه ته وایي پښتو کښې خبره کړې <breath> هغه سړې ته په انګرېزې کښې کېږې مثال ته یو ډاکتر ته لاړې هغه ډاکتر سره میلاو شوې <no-speech> ډاکتر انګرېز د ته پښتون یې
[150.185]
<no-speech> تاسو یو د بل په خبره نه پوهیږې <breath> ته دې موبایل د سافټویر موبایل ته ور هم غورځېږي ته موبایل ته پښتو کښې وایي چې ما سر خوږېږې هغه داسې داسې د هغه انګرېز دغه <hes> هغه هغه انګرېز
[162.065]
په انګرېزې کښې ټراسلیټ کړوی که انګری- انګرېز تا ته ووایي چې ادب په پښتو کښې ټرانسلېټ کېږې نو داسې یو طریقه باندې کار روان دی
[168.385]
<no-speech>
[171.855]
هو مثال داسې یو کار روان دې
[173.705]
<no-speech>
[177.705]
هو هو د فري کار د
[179.075]
<no-speech>
[184.385]
<hes> نو داسې د تقریباً اوس دوې د کار شروع کړې د <hes> بیا نور کار کړې دا نور کار کړې <no-speech> که چېرې داسې فارغ ټایم لرې نو اوس ځه کویټه زما زه کویټه ته ور ځم <hes>
[196.175]
ته به دا راز ساتې بس تا ته څه به تا ته همکار در کړو چې ته دورې چمن کښې پسې وکړه
[199.505]
<no-speech>
[206.515]
نو هغه به بیا مونږ سر در خلاص کړو مثال تا ته یو انټرویو نه د <hes> د یو کاغذ <no-speech> دلته یو پښتو جملې لیکل داسې خلک به پیدا کړې چې هغه پښتو ویلې شې <no-speech> صاف پښتو یې زده وې <no-speech> داسې خلک
[218.425]
سته
[218.845]
<no-speech>
[221.965]
هغه دلته جملې لیکلې دې تقریباً داسې یو یو جملې دې څلوېښت جملې به یو یو لیکل وې نه <breath> بیا دې تېلېفون نمبر وې یا <no-speech> دومره افغانې ور کړې دې یا چا یو خبره وې
[233.755]
مثال داسې شې دې <no-speech> د یو څلوې- څلوېښت دانې دې <no-speech> د وویل کېږې بیا ورسته نه یو ملګرې سره تېلېفون کړل دې بس دغه دې
[241.805]
<no-speech>
[244.825]
هو
[245.455]
<no-speech>
[249.495]
ښه
[250.025]
<no-speech>
[251.105]
<hes> پرون مې هغه ته تېلېفون وکړو وجاهت
[254.525]
<no-speech>
[256.665]
<hes> ما ورته ویل ما د تنخوا مو څه وکړل وایي کور کښې څه مسله راغلې د
[261.455]
<no-speech>
[262.425]
<hes> انشاءالله تر سبا معلوم <hes> څوارلسمه دیارلسمه دوایي هغه <hes> بس کوم وخت <hes> اکاونټ برابر شو بس تر ته وبایلو <no-speech> ما زه
[274.165]
په دې نه وم خبر چې ستاسو اکاونټ کښې څه مسله راغلې د
[276.845]
<no-speech>
[282.575]
څنګه
[283.285]
<no-speech>
[288.225]
ښه
[288.835]
<no-speech>
[296.055]
ښه
[296.755]
<no-speech>
[303.555]
او
[304.165]
<no-speech>
[311.61]
<no-speech>
[319.055]
ښه
[319.815]
<no-speech> ښه
[326.635]
<no-speech>
[327.155]
<no-speech>
[329.785]
یاره مونږ ته خو بس وایي (()) یم زه داسې د <hes> هلته ډېر پروډیوسران راوستې والله که په یو شې هم سره خلاص شي <breath> یو د (()) پور د په ټولو یې چلاوو
[341.555]
<no-speech>
[346.415]
هو له ما سره هم کړې هلته زه انلاین را ځم په سکایپ باندې <no-speech> بس بیا <no-speech> له یو خلاصېږم هغه بلډنګ ډنګ ډنګ بیا تېلېفون را وکړې په سکایپ باندې بیا دغه سره ګپ وکړه بیا دغه سره ګپ وکړه
[358.305]
<hes> داسې رپورټ به را ولېږې <no-speech> ما زامن په یو شي هم سر نه خلاصېږي اکاخیل سره مې تېلېفون وکړو ما ویل څنګه دې یاران دې <breath> وایي هغه پخواني په زاړه راپورونه نه دې <no-speech> بس هغه را واخله هغه کومې انټرویانې
[370.005]
تېرو‌بېرو یې کړو بس سره ور ویې‌لېږو <no-speech> ما ورته ویل ما بس د ده
[374.035]
<no-speech>
[380.055]
ولي جان د هلته روان د په هغه کښې روان د په جلال‌آباد کښې نه شلېږي
[384.845]
<no-speech>
[386.085]
ښه
[386.725]
<no-speech>
[392.665]
<no-speech>
[393.015]
<no-speech>
[397.005]
نو بیا دې دلته مه ور ښایه <no-speech> ښه
[399.765]
<no-speech>
[409.305]
چېرې یې د څه شور د <no-speech> فټبال کړې که چېرې ئ
[412.655]
<no-speech>
[417.825]
ښه ښه ما ویل ګوره فټبال کړې چیرې <hes> وتلې ئ
[421.865]
<no-speech>
[424.575]
ما بیا د خیال څه فټبال کړې چېرې داسې فټبال خوا له تللې ئ
[428.525]
<no-speech>
[430.085]
هوا خو نه شته
[431.195]
<no-speech>
[433.145]
هوا څنګه د هوا شته
[434.675]
<no-speech>
[440.355]
دلته خو نن داسې د چې دوړه الوتې داسې ټیزونه هوا د
[444.665]
<no-speech>
[448.515]
نو دلته هوا نه شته
[449.985]
<no-speech>
[456.975]
یا
[457.635]
<no-speech>
[462.115]
یې څه شې فري کمپ د
[463.435]
<no-speech>
[468.715]
ښه
[469.505]
<no-speech>
[470.895]
نو د <no-speech> فري کمپ لږې نو خو د دې ته
[474.185]
<no-speech>
[475.305]
ښه نو رپورټ یې په جوړ کړو
[477.015]
<no-speech>
[483.745]
<hes> بل یاره
[485.305]
<no-speech>
[486.415]
ښه
[486.865]
<no-speech>
[498.161667]
<no-speech>
[509.458333]
<no-speech>
[520.755]
ښه
[521.345]
<no-speech>
[524.675]
ښه <no-speech> نو <hes> او هغه بله ورځ نه ده ښه <no-speech> نو هغه بله ورځ ځه په کویټه کښې ومه میزان چوک کښې هغه پښتونخوا نه ده <foreign>
[535.465]
یا هلته دومره زبردست پروګرام یې وکړو هلته زه ورغلم یو کوچنیانو سره مې انټرویوګانې وکړې او کوچنې کوچنې انداز کښې خبرې کړلې <no-speech> د هغو ور سره وکړې دوه درې نو کسان وه <no-speech> اردو اردو
[547.445]
تاسو سکول که غواړو تعلیم مفت غواړو <no-speech> <hes> داسې تعلیم دې مفت شي مفت وې او کتابونه ستاسو پېنځه منټه اصولي یا حاضرې غواړو <no-speech> په دې باندې پروګرام بیخې
[559.205]
کوچنیان د پاره ډېر ښه پروګرام مو تر سره کړو هلته
[561.965]
<no-speech>
[564.745]
ریکارډ مې که خو تر اوسه مو ور اچولې نه د
[567.095]
<no-speech>
[570.575]
هو جوړ مې کړو بس چې کوم وخت دې وایي را ولېږه بس <breath> پروت د بس تیار ور ور سنډ کړو
[576.495]
<no-speech>
[585.65]
<no-speech>
[594.805]
هو
[595.455]
<no-speech>
[597.425]
اوس یې بیا بل نوې <foreign> راغلې دی
[599.535]
<no-speech>
[599.62]
